老衲正式宣布，今日既中國都係美國民主黨造成

老騎認同

老彈認同

駁唔刀

納狗講完，我突然醒起香港樓價。。。。可能都係民主黨搞qe搞到咁

駁唔到

有邊個唔知？

使乜宣佈

沒有民主黨,那有新中国